唔明點解總有班大種乞衣以為收完加一服務費仲想埋收貼士

老老實實
我地唔係話慳果幾十蚊
但係我地都已經俾撚左加一，加一咪就係服務費囉
已經特登找錢果陣唱定銀仔唔會俾多一蚊
咁都仲想收貼士既人真係好小家
俾張卡你碌貼士好唔撚好